航拍呢樣野真係唔應該平民化

urban d既地方又亂鳩咁放
想遠離下市區去下郊外既地方又撞正d低空鳩飛撚又唔知自己部野十足部26咁嘈
慘在同影相一樣十個有九個又唔影得靚曬鳩氣

絕對係有時旺角上空都成日見到有人飛旺角咁多無線電干擾如果你想跌咗落嚟都幾大鑊

血滴子咁撚樣

果次係昂平睇到有人玩滑翔傘準備降落
有班含家鏟揸住架航拍突登降到去同人水平線係人地面前飛過